「正視聽」試著講點保護手足 不要開口就唔好點點點

搞左個幾月 大家同路人係點 你唔係唔知呀化
人地五毛吹風就係咁叫唔好點唔好點
你當大家係白衫黑社會呀
當大家唔用腦呀
而家要討論既係保護手足 點散水 點唔受傷

成班人係度大大聲話聽人任打唔嬲呀黎啦黎啦

仲有你講講下 人地又會覺係班友真係會點點點
真係多得你唔少
醒少少當幫忙啦

講得啱
聽日有反對通知書法律上就算和理非都保護唔到佢地
班人仲叫人和理非

討論多啲如果啲狗想濫捕，黑社會打人點樣應對仲好啦
和理非個理性好似冇撚左咁變左洗腦宗教